%@Dif:2
Un magasin fait l'annonce suivante :
\begin{center}
  Achetez 1 pizza pour 12,5~\si{\EuRo}.
\par Achetez 2 pizzas pour 22,5~\si{\EuRo}.
\par Achetez 6 pizza pour 60~\si{\EuRo}.
\end{center}
Jean a exactement 178~\si{\EuRo}. Combien de pizzas peut-il acheter au maximum ? Explique comment.